不明源頭個案：

建興D雞 冇戴口罩
專家點搵都唔會諗到
全民檢測更加唔會包括妓女

林鄭離地更加唔知

想減少個案既幫手推推

你點知的

拉

冇雞叫多左風化案咁點先

見到你

Pish到林鄭見到

好彩近排洗樓大家都帶住口罩黎做

入房呢

蒙頭入閘~!

終於有雞群

唔想減少 898

同埋你都幾撚好笑
到而家仲想指意個政府

Thz

唔會掛
前日先去完

笑

微笑

帝苑單野已經係呢個理論既延伸

@